一年了 已經望唔到有將來

同條女一齊左一年 已經覺得好攰。我同佢本身都係A0。我地都仲係讀緊書。佢個樣中等，身材基本上咩都無。佢成日會為左啲小事而嬲，一開始我都會好努力去哄下佢同道歉，佢唔會即時理翻我，起碼過4-5個字先會理翻我，而且之後會不斷咁問點解要咁做，係咁狙擊落去。到依家佢嬲既時候，我簡直都唔想理佢，由佢自己發完癲再算。

另外，又成日管三管四，唔比睇av同自己黎，出街唔比望女仔，又唔比扑。試過坦白同佢講話睇左av自己黎，結果又嬲我，出街經過望左其他女仔幾眼又嬲我。佢亦都係個控制狂，每個人都有自己既諗法，佢好鐘意逼我跟佢果套，唔跟佢果套去做野，佢又會唔据，話我唔理佢咁。仲會話人地啲男朋友點點點，真係好想同佢講句*你唔睇下人地啲女朋友點*

另外，佢完全無自己既個人興趣，一日到黑都想我陪佢傾計，我都好就佢，有時陪佢wts都有兩個幾鐘。有時就傾電話都傾一個幾鐘。之黎我想做下自己野啦，佢又問我做咩消失左唔陪佢......我就話咪陪左你wts兩個鐘。結果佢覆*咁少就當陪左架啦*⋯⋯我真係無語，點解佢可以咁得閒，重點係前一日先一齊出完街黎。

頂唔順咪分手囉 你同佢都仲細 大把機會

性格不合 佢要好多安全感 不如你試吓同佢傾下點解佢會咁冇安全感 如果雙方有咗信任會好好多

其實呢種女仔好慘，佢好依賴你
佢係咪冇乜frd陪？

唔屌得 又唔比你打丁
咁你都忍得到 你係咪男人黎架

咁都涯到一年

情侶之間有問題要拎出嚟傾
傾唔掂 一係你繼續受唔好怨 一係就飛撚咗佢
成個死港女咁 拍拖要全天候陪住佢？唔可以有私人空間？咩道理 唔俾扑又唔俾睇AV打飛機 又要馬兒好 又要馬兒不吃草係男人都有需要啦

結論：攤牌->失敗->分手

樓主同我一齊啦

可能係初戀啦，覺得一段感情得來不易，而且初初係我追人先，唔想傷害到佢。

咁你鐘意佢D咩

唔好意思

樓豬係唔係開post 想人叫你分手
因為依一句 //佢個樣中等，身材基本上咩都無//
依句只會加深個女仔負面印象 其實唔打依句都唔影響下面內容

我當初覺得佢好純，唔似啲mk妹周圍聊仔，而且大家係學業上都一齊奮鬥，覺得大家既目標一樣，所以就對佢有好感

分手啦
過來人
你可能會覺得因為係初戀所以唔捨得
亦可能唔想面對提出分手既麻煩
但你自己都知道無可能咁過一世
相信我, 下定決心分手